科技可以解決男人性需要，女人價值會急跌到咩程度？

女唔係淨係攞尼屌⋯⋯下體動物
要屌 叫雞都得啦⋯⋯

科技可以生仔？

就係得

我叫開啲雞係女人

自己射自己生

女人會由雞轉型到其他行業
價值仲高左

其實好難，女人就係女人。屌女人係好唔同，科技取代唔到

木鹿大王

其實出錯題，應該係出售性服務既女人

你知唔知咩叫科技

係價格，唔係價值

男人射完 利用科技自己大肚租生仔唔撚得

有sp 嗰排連女都唔想識 覺得自己可以做自己有興趣嘅嘢 有個人得閒扑下嘢 開心過拍拖勁多

唔好講啲咩生育啦 而家幾多對男女交往嘅原因係為咗生育 再講如果女人嘅價值得返生育 呢啲咁低層次嘅用途 實在可悲

咁科技發達到可以單性繁殖 男人咪無存在價值

Lm

科技到左呢個程度
人類都已經冇撚用
新文明誕生

智商低到咩程度先會開得出呢個post？聖誕冇女陪喺度叫春？

聖誕流流
唔好一野篤爆樓主啦

要解決性需要既話 我打飛機都得啦 洗撚科技咩

其實係解決性幻想

點會無存在價值。
科技本身就要男人整出黎。

你以為得女人，會有科技﹖
會計數計得掂﹖會明到物理學﹖

相處一定有目的，當性需求冇左，需要女性既男性一定少左，反之亦然

你死啦
等睇讀理科嘅女人分你屍